[飛雞]咁樣識個空姐會唔會好痴漢?

話說前幾日去台灣旅行
尋日搭晚機返香港
機上有個空姐服侍我個行，佢雖然唔算好靚，但個樣幾cutie
心思思想識佢，但又唔知點開口
於是唯有記低佢叫咩名，再搵佢FB
結果一搵就搵到，依家仲諗梗add唔add佢

其實我咁做會唔會好痴漢

痴漢又點 想識人咪主動啲

我都試過類似 不過最後都無ADD

why??

Add左 你會點開口

若果你靚仔又有啲錢就不妨add下話見過佢覺得佢做嘢好勤力應該係好女仔想識下咁，佢有性趣咪add你之後自己識玩啦

你add人地又未必會加你啦
自己行左第一步先啦，你又無野輸

叫雞洗乜講禮儀

咁都要上連登問 抵你冇女

有錢就係專一、浪漫

冇錢就係色魔

望下自己個銀行有幾錢先
留唔住個人都可能有得食一兩次

有名你嗌，飛雞

年中都唔知有幾多個人咁做過啦

又係wo

樓主成功咗記得上黎包膠 學下野

試過仲add埋但有男朋友

唔敢奢望成功
自己D蝗語都係有限公司水平
佢肯同我做FD已經執到

台灣空姐？

Yes

咁多客鬼記得你咩

笑左